投票站啲職員係咪盲

岩岩去左投票
眼見7.8個人都係度用緊電話
其中廢老佔多數 打電話唔知係度講乜
已舉報

係 個個都當睇唔到

URGENT!!

If you think Mr. Siu is right on analysis, share !!!

Mr. Siu: "務必遲點去投票" e.g. the LAST hour!

Why? Avoid BlueC TRAP to mess up Voting Station and then CANCEL ALL votes AT THAT station!!!

TARGET: win MUCH more than 50%!! win more than 200 !!!!

( Analysis )
( BlueC TRAP!)
( Method )

做得好呀 用電話呀拿

想問見到要點做？
同職員投訴？

岩岩投完，我個票站職員會行過去叫人唔好用

我同佢講佢話：吓 係呢度用？定出面啊
真係盲閪

我同左職員投訴
其實同其他選民講野都唔得 一樣可以投訴

有撚用

大大聲屌柒佢啦

其實都冇用啦
頭先我去票站都遇到同樣嘅情況
啲職員根本上冇主動性去提醒
一個二個當睇唔到
想點撚樣

唔可以同其他選民講野

我頭先都係大大聲屌柒佢
個職員話轉頭處理
我話處理咗先好繼續

投訴 佢唔受投訴埋個職員
我個個即刻去左屌柒個啊婆

同個職員屌柒佢

我意思係如果要通水都通咗

不過我同你頭先都係一樣

候選人唔放d 監票人、代理人

屌佢老母 我都見到好多問題
普通人都算 見到d廢老先把幾火
忍唔住搵咗個助理屌7佢 搞勁耐

舉報無用
查完都下年
即場講

做polling全部都係公務員
話要投訴問佢拎名，部門同職級

可能唔記得

咪就係即場舉報 我意思同個職員講

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

一定要投訴 ！！

屌鳩佢啦

投訴啦，香港人最鍾意

已投死廢老

比左個名你咪夠 部門洗春咩

投票站主任大部份係公務員做
今朝投見到好多好黑 似狗

Push

入面班仆街好撚垃圾架
一撚定要mon住佢哋叫啲人唔好用電話
佢哋有得側側膊就會扮睇唔到

後生都有，求下你地忍下手，出去先打卡

可能要張相黎拎床辱
咪撚比佢地用電話

嗰啲職員咪就係唔同部門嘅人
公務員求求其其 全部減人工就啱

大大聲講！

係

全部都係佢既人

Diu

做兩日有兩皮
咩撚野都唔做
垃圾

投訴

岩先排隊等拎票嘅時候 下意識係褲袋拎左部電話出黎㩒 9秒9收番埋 好彩冇工作人員睇到

有啲仲要傾晒電話

同左職員講

淨係可以同工作人員對話

轉頭比個官佢做呀

個個見到都要投訴啊

任何人士如無投票站主任、投票站所屬選區的選 舉主任或選管會成員的明示准許，而在投票站內拍照、拍 影片、錄影或錄音，即屬違法，可被判處第 2 級罰款(最高 5,000 元)，以及監禁 6 個月[《區議會選舉程序規例》第 48(2)及 (9)條 ]。 一 般 而 言 ， 通 常 只 有 傳 媒 或 政 府 攝 影 師 才 可 獲得這類准許，因為他們要為選舉進行宣傳。 [2007 年 9 月及 2015 年 9 月修訂]

犯法，唔係就咁叫停就算

投訴!

今日除左投票，提提記得將票站見到的所有不公野report同影低！

話你知
入面票站職員係公務員黎
成件事合理哂
成班廢

Sor，入到去就唔好影，會被dq架

記低 投訴 外國舉報

啲職員唔撚做野

岩
返工時間又hea 食飯又遲到返黎
係票站做野又玩電話

大家監察住票站職員！

投訴職員唔處理，拎職員名報icac懷疑佢收受利益，容許部分人士使用通訊設備

岩岩見到個阿婆拎住張票想喺出口入返去，啲職員好似睇唔到咁，同個阿叔喺到監督住啲職員幫佢換張新票先走

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

啲職員不停俾人屌
笑到我痴線

五毛

tui

721
811
831
101
1111

好撚多人玩電話，已向職員投訴幾次

我嗰到有少量人用電話 工作人員會提佢地

投票投建制派！并写上止暴制乱！支持警察！！

推

今日有兩個任務：
1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

我果邊個票站會叫你唔好用
有個廢老唔聽佢講繼續傾
之後個主任企係隔離同佢講
「如果你要傾既可以行出去傾完先入黎」
但係個動作係請緊佢出去

叫其他選民唔好用電話都唔得？

佢話唔可以交流 我避免

其實可以叫選舉主任告佢犯選舉條例

入得去做好多都正苦狗黎 你估佢撐邊個

cls

投訴叫佢即刻落簿

我見到有個廢老用電話，個職員即刻話佢

做票站嗰啲個個都係為份ot糧
十個有八個都係求有得準時收工啦

你知唔知正苦幾多深黃我大把朋友深黃做緊

[實測] 選舉投訴 只求公平公正 合乎程序

投訴佢 問佢拎資料 全部公務員驚撚過你

根本無人提唔準用電話！同職員講仲話無人手！！係咪可以返去投訴佢！

我都有出聲
我見到兩個廢老拎住選票係投票站傾計
職員行過睇唔到 比我叫住

其實請佢地返黎做咩